裝左16gb ram得8gb用到?

救解答
amd 1700
G.SKILL DDR4 Value Series F4-2400C15S-8GNT DDR4 2400MHz 8GB *2

我之前set 賊船咪係咁

結果係其中一條ram壞撚咗

拎咗去換

thx bro

你逐條ram開機睇下過唔過到bios